開定post，美股今晚一定彈

重貨BA LC

唔彈就

TQQQ啦

跌繄啦

今晚一定係正數

彈就會彈
不過經濟數據一出會落得更深
收手啦師兄
好多人跳樓

準備又跌停

美股準備暴升2500點

訓醒未？

有冇人敢係美股跌1000既時候好似我咁肯定

In tqqq we trust

一日跌一日升，定律黎

得你隻BA升唔起

等下

All in左

150就買樓
50就跳樓

留名支持

跌多多彈少少，不停輪迴

唔好放棄呀！

120啦

105

集氣，唔好燈！

有冇入貨？